洪永城IG出post: 唐詩詠, 你係我心目中嘅最佳女主角

Feel 到佢仲有愛

得不到的從來矜貴

但凡未得到 但凡是過去 總是最登對

撐人係好事 但佢係個好女仔 你放過佢啦

洪唐複合第三十三場，action！

吉野妹仲未入黎嘅

係囉！
如果佢兩個真係可以走到最後都會祝福佢地，
不過又係玩玩吓就不如溝過第二件啦！
佢又可以食D後生妹，
唐小姐又唔洗俾佢D粉絲繼續追擊

傷心到唔願接受現實

個個同佢一齊男人都比佢攪到係衰人咁款
佢有冇出嚟解釋 有冇圍護男友呀
呢D叫好女人？
次次比人影到拍拖都係黑口黑面

好女人會拍緊拖嗲其他男人咩

@吉

#傷心 #失戀 #欲哭無淚 #分手 #sadoftheday

女主角咪姐係假囉

條賤女人有乜好 點解洪仔仲對佢咁好 俾咗咩迷藥佢食。。。。
下刪一千字

曲線話佢扮好女友 好好戲

tony真係傻 又唔係唔知個女人點對自己
真係錫你就唔會係咁啦 由你比人唱都唔出聲
係諗有人諗住形做“好女友” “好專一” “好忍得”角式

開始覺得呢兩條友好煩

都係！

個buuuuuu係咪條女個契家佬
究竟條女做左啲咩會有好女友/好女仔呢個稱號出左黎

Agger

最佳人緣獎

Tony幾時醒
自己講得一口流利英文有見識外型唔差
幫個中六學歷都無既又老既平胸女人做打手
吹捧下老泥妹都可以洗底上神枱呀

緊係啦做戲咁叻
扮好女人扮到呃埋自己